而家啲女人簡男朋友係咪真係咁睇家境 咁睇錢？

而家啲女人簡男朋友係咪真係咁睇家境 咁睇錢？

唔通睇你碌鳩有幾大？

咁又真呀
係咪都要比人屌 唔同搵個窮L呀

仲而加啲女人
樓主又一竹竿打一船人

正如啲人成撚日話女就係臭雞有乜撚分別

寧願在寶馬哭 也不願在自行車的後座笑

唔係淨係而家啲女 由好耐以前就已經係
就算啲女唔睇 佢哋父母都會睇啦

後生青春會同你講吓感情... 到大d 就會實際好多... 就算而家冇錢都要有potential... 跟住你駛唔駛乞米...

當然有例外， 例如條女好有錢，而你又好靚仔... 咁養埋你食軟飯都ok...

以前就話有錢人少 要局住嫁貧撚啫
依家周街都幾百萬身家 點解人哋要揀你條貧撚

唔係

唔撚駛諗食飯, 唔撚駛諗將來
一見面唔通你show得哂比人睇你學歷幾好, 工作幾有前途, 升職會好撚快咩
既然呢D野好難立即show比人睇同難以量化既時候, 咪用返最基礎既背景去篩選囉, 咁咪就係家境同錢

屋企有兩層樓
樣唔太靚仔但有米8
讀半神科月入幾皮 識玩樂器

無女追過
全部都係我做主動追番黎

仲要睇你樣唔樣衰 如果你好靚仔可能都唔洗睇定家境

樣唔太靚仔=樣衰

最主要係個人比較悶無咩口才
無人會特登講自己家底
你都唔會特登講比人知你有幾多錢
除非熟咗

香港重邊有愛情，得返人食人，搵著數同上位ge姐。

AGGER

望落有錢 = 有生活品味
唔係真係要有錢

唔好咁直接啦

咁又唔係非黑即白
識打扮下點都唔會樣衰
阿源打扮咗都順眼少少

屋企住公屋
月入萬幾
Hd grad 進修緊
矮 165cm 25歲
帶眼鏡
樣唔靚仔 只係比女仔話笑起黎好睇
三個女朋友都係互相鐘意大家
無乜點樣落力追 除左最近呢個（因為好靚）
唯一優點係笑容好 牙齒靚同埋份人夠on9
食左兩個處
兩個女友唔介意我窮 會肯一齊儲錢
當然最近呢個直頭唔介意我屋企背景 搵幾錢
肯同我一齊供樓 仲會花心意買禮物
所以話香港總有好女仔
只係吸唔吸引到

識親女仔同會同佢講定我住公屋
要走既走 留底既自然可以慢慢傾

簡乜鳩

無人要個 d 係

凡事總有例外

依家拜金係主流冇錯

但其實仲有好多女仔好傳統

願意各自付出 修成正果

樓主冇必要人地講幾句就灰

更何況呢到平均年齡好撚低

我都信仲有講愛情的女仔

啲女仔仲細姐，大個啲，哈哈，變得好現實，經歷過。

香港地，有錢便是一切

唉

犀利

可能女友屋企有錢 對錢無乜追求
我都相信佢 佢話重視男朋友點對佢
佢兩老對我都無咩偏見
因為佢媽都係公屋出身
多謝個天比我識到呢個咁好既女友

咁你應該對佢好好，平時係咪花好多時間陪佢？

溝女駛唔駛吹噓自己點有錢家境點好

因為我同佢份人都係戀愛大過天
所以我好多時間都陪佢
佢都比哂時間我 會陪我打機
去我屋企睇下戲 簡單又一日
佢之前讀女校 識男仔唔多
佢有自己一套風格
出街個樣西西地 但笑起黎好甜
唔似一般呃like果d港女 望下身邊既女同事再望下佢 真係好大分別
當然都有辣既 就係要遠離哂d女性朋友
因為佢同我都係好易呷醋 當然佢都會咁做
我都好樂意咁做

追女仔唔好追個堆眼角高
特別係公屋長大第一批新移民後代
大陸背景加上成長環境文化
自卑同虛榮心重到仆街特別拜金

反而總有班女仔唔介意捱
睇你好唔好彩

追女最緊要口才，條件唔太重要
除非談婚論嫁真係要睇經濟能力

樓上班友酸到

其實本身家境唔同個價值觀都唔同好易散

利申 窮

發現呢幾年有啲女特別蠢，為咗標榜自己非港女就突登同條件低下嘅人一齊又話儲錢又盛，更蠢嘅係見人有啲錢仲專登避開，真係益晒班低端人士

講漏咗，呢班女人根本明知印度係強姦大國都仲要去，為咗人like 已經去得太盡

得兩層
HKU 通街都係

同意。睇得耐就覺得好多膠post係度扭曲事實

而家點好都好啦
遲早散
現代愛情係經唔起考驗
對愛情已經冇晒信心

上連登 勿認真

你係男人都想搵個大波長腿靚女啦

我覺得唔係所有女人都咁睇錢，但事實上浪漫同相處環境唔多唔少係用錢堆砌

說得好

好幸福，好難得大家都係戀愛大過天又願意將時間比大家。聽落去你地嘅愛幾平衡下，冇話邊一方愛另一方多好多。好羨慕！如果一方戀愛大過天但另一方唔係咁嘅話，另一方就會覺得對方太黏身，令到自己冇曬私人空間，好易就散.....

認同 家境背景唔同就會價值觀唔同，大家真係會比較難夾到，要一方比較識就人先得。
利申 試過

HKU有好多人都好窮
利申 HKU學生

唔覺喎。。女朋友唔係好care我有無錢
我屋企有d錢但我窮到仆街+做頹廢工，但女朋友唔介意
利申佢24歲

舊時啲野爛咗會拎去整，而家啲野爛咗會換個新。人愈大愈現實....現代愛情一有考驗就會散，唔好奢望一生一世。
利申 唔相信愛情

因為你本身好錫佢?

係

普通啦，個個拍拖都係咁，夠洗夠用咪得囉，邊有咁多幾千萬身家呀，人地咪又係咁拍拖結婚，下下怪女人要求好多錢，係咪你個人本身吸引力低渣？

更多既係有錢人

除非你有錢到屋企幾千萬幾億/窮到一個養三代拎綜緩

如果唔係唔多關事 同你本身有無心去進步/去認真經營感情有關

成日都話 如果你睇中條仔今年有錢買樓 但佢出年/後年樓市收皮做負資產做樓奴 結果都係一樣

香港地80%人都要捱 搵個甘願一齊打拼既 緊要過睇對方當下有幾多錢

3個字回答你

係

男朋友係公屋仔 我住私樓
係咪真係咁睇錢？ 我唔覺喎

而家啲男人簡女朋友係咪真係咁睇樣 咁睇身材？

叫嗲啦你

你都識講你唔靚仔
你個兩層樓寫住係額頭

上依到問一定全世界答你係

唔通搵個仙都唔仙嘅人過人世？

睇持久度

咁香港有幾多靚仔先？
唔好同我講你係
出街一千個先有一個

我心中的靚仔係去到吳彥祖個個level
唔好同我講個堆tvb男星
自問正常樣但一定唔會話自己靚仔，我無咁驕
有時會比公司搵做mc
出去function 見得下人

起碼有一堆港島人

香港有幾多靚仔同你係咪靚仔冇衝突

咁個個都唔係啦
無咩好比較

點解條件唔重要，可否解釋下

真係好撚無聊
靚唔靚仔都嘈一餐
呢d野根本主觀到仆街
無圖連討論價值都無
你要比就比能力學歷收入同家底呢d客觀野
正一垃圾

睇你識咩女仔
想過人世一定重要
玩玩下咪唔重要lor

港島唔一定有錢

+1，好想聽解釋

啱啊，住得九龍站，天晉嗰啲都有咁上下

你睇女咪又係樣身材

各取所需啫

認同，住九龍分分鐘仲有錢過港島

簡 => 揀

我係男人，揀另一半都會睇對方經濟能力
有幾個家庭係窮得開心窮得幸福，憂柴憂米都騎騎笑？我自問做唔到

唔有錢都叫小康
仲未計med/ law/ dental
嗰啲將來都係人上人

有錢 徐子棋都要同你含撚啦

認真答你
唔睇錢既女人大有人在
不過可能睇樣,性格,學識,人品,身高
呢d野你有錢都未必改變到

認真 喺女人心目中 一個男人好唔好睇好多好多野
如果你唔有錢 但其他野好到加零一 點會無女仔肯同你捱

吹水大會開始鳥

當我吹水
事實就係咁 只係人夾人 樣衰矮窮咪一樣吸引到女仔
眼見都有大把

咁點解我無女

你咁問得其實你自己已經有答案

傻啦，更係喺寶馬上笑 港女喎，有錢就開心

睇唔睇家境同錢就唔知
不過至少都會揀個識字嘅

鬼叫你窮，無女追

如果好女仔樣唔靚，
呢type不歸類入女人

你真係好好彩，好彩過中頭獎

香港有7成人住緊供斷私樓，冇資產嘅人真係佔少數

又一個為咗標榜自己係非港女嘅絲打

會咁諗嘅人真係自作自受

我條女之前返pt
有隻狗公識唔夠兩日就話自己屋企留左層樓比佢

問心 做男人揀女朋友或多或少都睇樣啦。

要求啲女唔求錢求真愛，做男人又有幾多個唔睇身材唔睇樣求真愛

住緊唔代表擁有
後生個班未轉名
加上有d仲係一家幾口逼一個單位
七成一定無咁多

唔睇錢個啲女九成幾係中/大學個時俾人mark哂 淨番個堆就

呢個真 大學識既好女仔全部有穩定伴侶

靚小小既已經換左幾次畫

我覺得香港女仔唔算太拜金
起碼我以前咁窮都食到唔少女先

都喺個句
你水平喺咩 自然識返咩人
當你自己都睇錢睇得重 你想溝條女唔睇錢重？

唔好講到女仔咁貪錢

其實最緊要大家性格夾到，錢只不過係額外既保障

25 歲前唔睇， 25 歲後睇

睇樣睇才華睇錢,
不過都唔緊要,
三樣你都無

所以我唔會鍾意老女人，最好就喺個女孩連金錢係咩都未知嗰陣落

咪聽呢到啲毒撚鳩up啦 成日講到啲女幾拜金醜化佢地 根本就係本身自己吸引力唔夠野又唔識講冇女理佢地 就夾硬講到啲女全部睇錢 我大把friend家境唔係有錢都有女朋友啦 無錯點都有啲女係睇錢 但係絕對唔會係大多數囉

香港女人係

而家啲男人簡女朋友係咪真係咁睇身材 咁睇樣？

平心而論，你揀人時，人揀你姐
呢個就係現實

但假設你女朋友係有錢女 你捨得飛咩

邊有人會同錢作對

識唔識字又關你撚事，有人話要比你簡咩

又冇錢又唔長進咪等比人飛囉

其實樣同身材黎講仲簡單 根本超過80%人都係within average
有一個半個溝到個大波過郭書瑤 靚仔過金城武既 咁係你叻你好彩 但都係個別例子
事實上 大部分人咪又係個無乜突出既pool入面互相搵對象
成日用豬扒舉例 香港靚女+正常樣一定多過豬扒 根本就係極端例子

現實不論男女都好 根本上係感覺+印象+性格行先
錢係重要 但唔係全部 你有層600萬樓又點? 唔使做? 賣左佢夠你退休? 咪又係要打工
絕對唔係連登仔講到咁死

簡男朋友定老公先

Ching you are so lucky

收啦，你地d男人咪又係想搵個有錢女
見唔少啦

有內在美冇外在美會被歸類為扒，
扒食唔落嘛，會俾人笑，
只有女神才值得出力追，
俾女神睇唔起就上連登開post 問點解d 女咁勢利咁市儈，唔係講樓主

你問女人睇唔睇錢不如問依家仲有冇女人唔會派帽好過

女人後生真係講感情，被幾個男人呃過之後，就睇錢算數，反正真心又係咁，睇錢份上又係咁，不如嘆下先
男人後生真係講感情，被幾個女人帽過之後，就睇樣算數，反正真心又係咁，睇樣份上又係咁，不如屌下先

都係同一句 九成睇內在美嘅男人都俾人mark哂 認真講 劣幣驅良幣 單身嘅人年紀愈大 性格愈可能有問題 正常個堆一早結哂婚 起碼都訂婚/同居

同意

連登仔真係乜都可以極端化

極容易煽動

我係男人都唔想累到人

搵個有錢好過搵窮撚啦

hku公屋學生
利申 終於有女

幾千萬覺得自己窮 其實算唔算中下層？

貧賤夫妻百事哀呢句真
多數夫妻都係因為錢而嘈交

我認架 所以我一定會好好咁對佢

而家啲女仔十個有九個派帽

真係咁黑暗 ？

女人揀男朋友唔睇錢只有兩個原因
一係自己本身有錢，二係未體會到金錢嘅重要性

結到婚先好開心

算啦，佢唔睇錢佢老豆老母大部份到結婚嗰關都好難過

如果你係窮矮柒毒肥就算把啦！
都係離唔開錢呢個問題
你話我港女又好點都好，好心如果你無錢就咪鬼拍拖啦，自己都未搞得掂，仲好意思話照顧人！你自己生唔生活到都成問題啦！
搵得多過你又自卑，搵得小過你又嫌三嫌四！男人咪一樣睇女仔家境同錢，咪玩啦！
如果你咁好既條件，就唔好眼覺高

好快無晒

初戀係處 但同被分手無分別
而家果個先係第二個處 相處融洽

咁都重要問

認同

啱呀，老豆老母都想個女嫁得好啲

傳統應該係調轉喎師兄
不過我覺得香港女人肯同你一齊供樓真係已經好好
其他國女又嗲又聽話，但明知你只係月入三萬都唔出黎搵食，靠哂你上樓靠哂你養全家，男人都好辛苦姐。

港女：睇錢
實力女人：睇上進心

香港女人等人養嘅

但香港仲有肯同你一齊供樓嘅女人？

有既，睇下遇唔遇到

雞

機率低過唐氏綜合症

除非個女人好愛你啦

實有架，你接唔接受到其他方面姐

你搵我既話，我唔介意呀，首先你要值得囉

咁如果你個男朋友主動向你提出要一齊供樓，然後你話:”吓...你唔養我呀...”條仔於是話你唔夠貼地，佢識嘅出面其他女仔全部都貼地過你，其他女仔覺得一齊供樓唔係問題，得你一個先係咁港女，咁公主病。你就話:”既然你覺得其他女仔咁好，咁你咪搵佢地囉！”於是你男朋友就話:”好！我就搵佢地” 然後佢就真係走左。點睇

Errr....
但我會同佢一齊供呀，但首先儲夠首期先啦

聯名咪得
問十個女人，十個都會肯供
但好多人都鼠頭鼠腦，成日話遲下買多層
印花税貴
邊有咁易買多層
咁既情況，女人冇名，肯定唔供啦

女人冇名，供黎都冇意思啦

香港啲樓貴過法國城堡

香港地做男人唔容易，靠個幾皮野一個月，點買樓，唔好講結婚生小朋友

你搵乜條件既女朋友啊？
正正常常大學畢業，都有兩萬一個月
兩個人都有4至5萬
慳慳地，儲幾年錢
二手居屋都買到

所以下世投胎一定要做女人

都係大學畢業啦，二手居屋係儲到，但想條女住得舒服啲，希望買到私樓同佢住

巴打唔好咁天真
女人一係靚一係唔靚
唔靚果啲，如果連學歷都冇
真係慘過食屎
人老珠黃，又冇錢又冇樣
做雞都冇人要

咁你呢？你搵乜條件既女朋友呀?

原來巴打咁有大志
我同女朋友打算買居屋就算
然後出租居屋去租樓
我地主要為校網
心儀校網好貴 實在負擔唔到

同你差不多
我地都係大學畢業

世界冇醜既女人，只有懶既女人
人靠衣裝，女人都係靠化妝
卸妝嚇死人唔知可以比乜反應，我遇過，真係遇過

出面租樓唔平呀 你地想租私樓?

係，打算做雙租族
心儀校網冇啱既放盤
唯有租
但樓價一直升，先打算點都買樓先
其實我本來都想買私樓
不過我女朋友要留佢筆私已去開舖
得返我果份，買唔起私樓

聽落你係好仔黎，支持女朋友意願同發展

好識尊重另一半

下 我成大班同學都直接間接咁講會供樓
有拖拍嘅就同男朋友一齊每個月儲錢之類
我家姐買樓都一齊供
上一代先會等個老公養

咁層樓聯名？
如果個男仔想女方一齊出錢買樓但唔想寫女方名 大家又點睇？

咩原因唔寫名先
冇原因我會唔供
倒反轉一齊供但寫女人名 我估男人都唔肯掛
所以我覺得呢條問題應該要試下唔分男女咁問

咁個男人冇本事就唔好買樓啦
有份出錢當然要有名
我係男人都咁話
唔通同女方講，你有份住，供樓當俾租？
十個女人，十個都掉頭走
做人要知自己斤兩

話浪費咗免首置税個quota
然係唔供又俾人話死港女唔肯幫手供

咁緊係唔供啦，萬一關係有咩事，你乜都冇曬，除非你好愛好愛佢，咁就冇辨法，比佢食住。

真自私
咁男人個首置額唔撚係首置額 ？

月入過咗居屋限制
又唔想租樓
所以得番買樓呢條路

岩岩理解錯
咁點解唔寫女人名
痴撚線

老老實實，我係男人都咁話
講親呢啲婆仔數既男人
都係嫁唔過
大部分人買第二層都係深思熟慮
當有能力買第二層
印花稅既錢真係佔好少
我會稱之為婆仔數

啱呀，如果我女朋友肯同我一齊供既話，我一定會寫埋佢名

因為都幾十萬
話唔係細筆錢對於佢嚟講

老實講，如果死都唔理你意見
要強迫你做唔合理嘅事，就諗下呢個人會同你行幾耐
而家離婚率好高
離咗婚都唔會咩都冇呀
打死都一齊供一齊寫名

如果要買第二套就要比多d税
但因為會用到屋企人錢
冇名既話屋企人都唔肯出
宜家企咗係中間

明明出錢就有名呢件事好合理
唔知點解搞到咁

到你有財力買第二層
區區幾十萬其實真係好小事
呢個男人放到咁大
好度縮 又冇乜遠見

講個事實你聽
你而家買第一層樓
買完後供幾年，可以去做轉按
個別銀行既利率好好，仲有回贈
你幾年轉一次按，基本上就多咗十幾萬

仲未計你第一層樓會升值
你地可以加按去俾税

另外，你地人工會加
供樓越來越輕鬆
幾十萬真心好少

死都唔理你意見，好自私

恕我直言，其實呢個局面
你地明顯買唔起第二層
要買第二層，又要影響第一層樓既名
又要預屋企人俾錢
咁麻煩
不如你地有財力先買第二層啦

我都唔敢諗第二層
係佢突然講到呢d錢上就放到咁長遠
屋企人afford到一層首期俾我
但就唔肯比佢一齊住

真係有料到

另外我覺得你可以嘗試探下口風
用好唔經意嘅態度問佢願唔願意調轉角色
佢答願意都唔好比佢咁做，唔保障佢
佢答唔願意就用其他方法話佢知唔合理

去到最後最後一步先撻屋企人個朵話佢地唔願意供..
事實上你唔係夾係中間，你係有得揀

試過講 佢都覺得唔合理
所以佢話佢宜家要努力賺錢
盡量做到佢自己出錢唔洗我出
係我搞到佢要咁辛苦番工
明明肯寫我名就解決咗

好on9
你男朋友人蠢都唔緊要
懶醒先攞命
我諗佢一開始就算住第一層樓寫佢個名
之後結婚生仔，公一份婆一份
你份人工就全部用哂頭家同供樓
佢份人工就供樓儲錢
將來買第二層樓？
冇乜可能架啦
以小見大，呢啲婆仔數都執著到咁
唔慌搵到十萬九千七